教宗暗批特朗普:終被圍牆自困

美國總統特朗普在南部邊境興建圍牆，又揚言如果墨西哥不阻止非法移民進入美國，他可能會關閉美墨邊境。教宗方濟各不點名批評特朗普的做法。

教宗結束摩洛哥訪問，周日在回程的專機上對記者表示，用磚頭和鐵絲網建造圍牆、試圖阻止移民入境的的政治領袖，最終將被自己興建的圍牆所困。

教宗沒有直接提到特朗普的名字，但他過往在移民問題上與特朗普意見不合，移民問題成為記者追問的重點。

教宗表示，明白到移民問題是一個燙手山芋，但政客應該使用其他方法解決問題，而不是用磚頭和鐵絲網。

特朗普在2016年競選總統時提倡興建美墨邊境圍牆，以阻截非法入境者進入美國。他上任後，美國國會未有撥出足夠款項建牆，特朗普較早前宣布國家進入緊急狀態的方式，以調撥資金興建圍牆。

梵蒂岡圍牆呢

那是非法移民

教宗識鬼政治咩.....

教宗條友係咪老到傻咗... ?

乜撚野係移民入境的政府領袖

阻止非法移民有乜問題

isis戰士難民係咪可以移民梵蒂岡,開放聖彼得大教堂收容佢哋?

河南省新鄉燒十字架,温州拆教堂,廣州獎勵舉報「非法宗教」,
新疆穆斯林「再教育營」,西藏藏民「再教育營」
咁多違反宗教自由嘅嘢,反而同中共示好,簽協議背叛地下教會
幾時暗批習近平?

送哂去煩帝肛囉

你同支那講啦

唔通奶支, 接受雜種版聖經會win?

梵蒂岡發大財

難怪有人預言佢係最後一個教宗

開放邊境 引入伊斯蘭教徒 開清真寺

奶共教宗